6月9日 注意事項

求下大家唔好散水
無論結果為何都唔好散水

因為今次係絕佳良機重演法國大革命

大家想唔想香港有真普選？大家想唔想香港獨立？

今次林鄭為我地爭取到全球所有超級大國既注目
我地一定會勝算大增
求下大家遊完行唔好散水

天時地利人和，今次真係齊晒
我地一定要好好利用今次機會爭取我地想要既野

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治

泛民若總辭 六九我必出

香港人最緊要返工出糧

今次遊行真係千載難逢既機會去上演港版法國大革命

希望大家唔好再返工不了

香港人最怕死，唔怕死嗰啲去咗跳樓跳軌

收皮啦 總辭只係政治show無實際作用
所謂變相公投根本就改變唔到香港立法會決定

換咗新hkid crad 嘅自己小心

夠膽就黎拉人

我就話大家千奇唔好帶身分證出街

全世界今次都望到實
你港共警犬夠膽就繼續濫權

推

散你老尾咩，10號端午節唔駛返工，幾大都搞大佢啦！

正確態度

求巴打當日做好準備說服你身邊既人都一齊留守

7號已經端午啦喎呀師兄

香港獨立

表決日當日無論結果係點都好
對我地獨立訴求都係好有利

唔好散水！！

收皮啦 遊行係遊比外國政府睇
要佢支持港獨

肺肺之言

唔係要一黎就要求獨立

係遊完行唔好散水
等表決日當日不論結果都可以要求真普選同獨立

和理非非嘉年華，笑撚死人